梶浦由記live tour vol.15 香港台灣上海live公演決定

可唔可以叫埋HIKARU黎和音

無咩可能

終於有Keiko嘅消息

正啊

但冇左wakana

屌你老母REPOST狗

Yuki Kajiura LIVE TOUR vol.#15 in Hong Kong〜

香港

香港台灣上海